覺得龍門好差嘅 麻煩入一入嚟

屌哂你地，龍門咁耐而嚟一直係同路人，做嘅嘢已經多過哂超過7成連登仔，你地除咗識批鬥之外仲識咩

同大家回顧下 當初龍門算早期表態嘅黃店

大家仲記得嘅話 係當初佢唔做藍絲生意先，亦有請學生食飯，而唔係因為大家懲罰咗或捐錢比佢，佢先咁做，可唔可以唔好倒果為因？話人地扮黃

大家可以睇下今時今日龍門做緊啲咩 可以上佢個page睇
人地都聽完肯去改 一直仆心仆命發展黃色經濟圈 但仲比一堆連衛兵瘋狂追擊同批鬥同路人

大家可唔可以搞清楚我地唔係咩黃色慈善圈或苦行圈而係經濟圈 係需要比到黃店錢賺 而唔係要佢倒貼做慈善 大家一直係到屌龍門賺賺埋埋咁多錢去咗邊有咩意思？

黃絲唔代表係聖人，有咩唔啱咪理性客客氣氣咁講比同路人聽要佢改，而唔係瘋狂追擊、為鬧而鬧去屌走同路人

大家一日唔改的話只會搞殘黃色經濟圈，今日可以係龍門，下一日可以係杜文澤，再下次可能係蕃茄師兄

Btw 你覺得龍門難食咪難食 最多唔去食囉 洗唔洗用呢個point嚟係咁追住嚟屌同路人啫

推

推到比班連衛兵睇

1

2

連登至似69開始不斷比五毛入侵
大量五毛分化黃店 睇下就算啦

3

屌你老母，難食唔洗屌㗎？

你睇下啲post幾多人正評先 我就唔信個千幾二千個都係五毛 得個幾十負評唔係

Btw做咩要拉

捉到一隻五毛

慣左手勢拉左
都係果句啦 上兒登勿認真
幾撚多風向撚

俾人鬧完一輪都已經循住大家的聲音做改善，講真算係咁啦

屌 又拉左

咁咪要吹翻好個風向
好多人比人講2句就一齊屌同路人 遲早搞死場運動

actually curry chicken breast is not that bad

大家咁多藍絲唔屌 走去屌自己人
根本骨子裡都係中国人 咁鐘意內鬥

我覺得佢個常餐可以接受啦 尖沙咀呢個價錢係咁上下

以為入咗體育台

連登其實只係少數
但之前見證過一個post深夜都可以極速1001
大陸0.5佔最少一半 好撚恐怖
而家深夜開既post唔會睇
btw 龍門咁既價錢算抵屌啦

Oblak世界第一

唔好再鬧自己人啦好無呀

啱啊

Push

明顯係班五毛係到搞分化，部分On9連燈仔仲走去附和

幫推

咁事實上味道上佢真係參差，但係黃既程度係真心高

問題係呢部分連登仔好撚多

大家都識話咩好食是良知嘛

ddg今季係幾反覆

ddg 過氣啦

自己人都要屌

質素就係咁上下

其實我覺得鐵板餐唔錯
但係我都唔係成日去
因為好多人幫襯 所以幫襯其他黄店

推，

其實出名前係ok好食
現在就普通 但分店（例如荃灣） 唔掂

利申：因為次次見到排長龍所以已經好耐無食

我都係幫小店多
一嚟唔想排隊 二嚟要令最多黃店受惠

唔好食還唔好食
你班友下下槍打出頭鳥
對同路人雞蛋裡挑骨頭
仲邊有人幫你

分散懲罰

其實我成日都講服侍香港人好撚麻鳩煩
又嫌你唔好食又嫌你唔夠黃又嫌你做得唔夠多唔夠好，賺到錢又嫌人食人血饅頭，總之實搵到位入你

吓自己都識講黃藍是政見好食是良知啦 佢黃到出汁我夠想多啲幫襯 但係佢真係啲位又鳩啲野又唔好食呀嘛 叫佢改善又冇改善 時代好食過佢幾十倍 成個post都唔知你up乜撚野 啲人屌佢差係差在唔好食 你就同我講佢有幾黃

所以我先開呢個post

根本就係打稻草人

樓主又搞分化 block得

Ching 最近有冇睇連登 最近係屌佢食人血饅頭喎 唔只難食
同埋再者每個人口味唔同 你覺得難食咪唔好幫襯 搵其他黃店囉 洗唔洗日鳩日個鳩個post都追撚住佢嚟屌啊

碧福特食撚屎啦

難食到咁都唔屌得

係5毛都知道
搞到龍門冰室變藍
咁你個黃色飲食圈就玩撚完啦
見針插鏠搵人一齊推個故事就梗架啦
但係就一大堆低能仔跟住起哄
靠啲白痴仔去搞革命就真係死得啦
攔返去玩你啲功能組別啦
咪撚做多餘野搞到啲棋冇哂要用單卒去打人全盤棋

有陣時好又一餐唔好有一餐 總唔會餐餐都要大魚大肉 簡單快食茶記果時咪去幫襯吓 有得揀點都係食黃店

支持龍門

再咁搞黃店都無人出聲
比藍營搞完再比黃營批鬥

好多連登仔覺得黃色經濟圈=開善堂

blocked

推推推

食得多黃店其實比龍門難食既大有人在 永遠支持龍門

已完全封鎖該用戶

block 得呢條on9仔

同心啦，槍口對外啦連登仔

都係嗰句 有得揀會食其他先
龍門日日都太忙 夥計做到越嚟越燥 嘢食越嚟越差

只要冇出賣手足我就照幫襯

個味道對得起個價錢

每個星期都組團去食
食足3餐

公道說話都多正評嘅

但啲連衛兵會不斷回覆+追擊
搞到好似個個都批鬥緊咁

佢依家咪係屌緊D分化撚
定係你就係樓主所講既人？

支持龍門一有機會就去食

好同意

唔比話難食? 善意批評都唔得?

thanks ching

依家D兒登仔好明顯唔止係善意批評咁簡單

其實我都唔明
難食你咪唔食
人地生意少做老闆會諗野架啦
人地生意多又問人地啲錢點用
成日話 啲窮撚係鍾意叫搵到錢既人搵一百捐一百
好似人地搵到錢個啲搵返黎就唔用得既
自己窮撚搵少少就可以任意咁用
戇鳩鳩
今日唔知聽日事 好似覺得人地搵到錢既今日聽日後日都keep任搵到錢咁
同埋其他人地唔係老奉要做啲咩
做係人情黎架渣
Btw其實除左難食 啲人係度屌咩？

佢地一路改善緊 keep住食先可以一路俾意見

龍門係難食呀，我喺要去食呀，吹咩

支持龍門，

未入黎已經估到係想屌人

一路有follow 就會知龍門做過啲乜
難食又好，人血又好，我都會照食
吹呀

樓主請PIN

2019-11-15
【抗暴●校園】龍門冰室老闆現身理大飯堂 着住西裝教同學煮招牌咖喱

突發 龍門老細帶300人食材 教理工學生煮野食

佢依家屌緊啲話龍門差既人 咪分化緊lo 傻仔

呢個又點睇，係咪真係黃就大晒

臭串黃店媽不在家去完疫區返港唔隔離，仲繼續開鋪播毒？！

撐龍門 佢哋係做實事

Block左好撚柒耐啦

push

佢冇講錯
兒登仔依家係又屌唔係又屌
你睇番人地講D乜先
我夠知你想講咩啦
但係佢係屌緊分化撚係事實

龍門帶起黃店表態潮

你可以屌
但唔好學青山派咁
藍店就屌幾句
黃店就日日狙

"藍店係人都知啦, 狙擊偽黃好過"

連登唔知咩皮，見撐嘅post閒閒地過千正皮 極少負皮, 另一個post係踩嘅 又係勁多正皮

推
剩係得返把口係度食
就好似中國人咁

唔該哂

屌總理講既，食野不分黃藍，賣野食d野好食係基本，人地支持你更加要落力整好d, 依家難食過屎要食客張就根本講唔撚通。係黃就可以難食？

咖哩好食喎

你睇下屌總食龍門個集先啦

多謝樓主

你啲戇鳩仔，就係唔得 Block

親身入去poly幫手 在座都唔係邊個做到

所以繼續支持

食過，間間茶餐廳都係咁㗎啦屌你老味，同路人就係咁屌

繼續內鬥

佢真係分化撚嚟
而家連登屌5毛都唔得

咪係 可以提出建議架嘛

我唔想過份屌鳩同路人

不過都想張生，唔好乜野都搞，圈內已經有好多人該行業既公司做緊。
你可以合作，但唔係分一杯羮。

食一餐普通少少有咩所謂

人地餐牌都聽你地講換曬
唔係無改善

大家理性啲語氣好少少 成件事唔同哂
下下起哂鋼咁屌 同路人都唔撚係咁啊嘛

起碼佢紅湯改左做白湯既
都知自己啲紅湯做得柒
算係咁啦屌
啲野碟頭咁大
算係好抵食
食開高檔野就即頭唔好去食啦

你可以睇翻佢fb 佢有解釋同有改
希望大家日後語氣好啲咁建議 而唔係下下大大力屌

有聽過張老闆上D100節目（3月5號《香港有話兒》）會知道，佢其實幾努力俾心機想提升返質素，精簡緊menu，等廚房唔好咁忙咁求其。至於話質素普通，我食過一次都叫做認同嘅，但咁嘅價錢就預咗咁嘅質素。唔鍾意食咪反映下，轉投其他黃店囉。張老闆做咗好多嘢幫手足，俾多啲空間佢改善都得啩。

Agger

連登仔特點係冇自己立場 容易被帶風向 一直都未了解到咩係教條主義 只因為一兩個抹黑 否定龍門 食物質素唔好 唔可以推翻政權？ 推到咪得lo 你地黎食野定係黎抗爭 屌你老母

推連登真係睇下就算

難食係事實 不過佢好早已經站係最前幫我地都係事實。
雖然係兩件事，不過總係有班分化批鬥撚要拉埋一齊講。

其實質素就係普通茶仔咁囉，我又唔覺得有咩問題

係之前太好生意成日出錯單/漏單，啲伙記做到躁，宜家少咗人幫襯已經有改善

我冇話過要人話好食喎....
你睇多次個post先？

我覺得好食過學校飯盒就ok

你無撚得揀呀 傻西
收埋個5毛啦 食唔撚起呀你

所以分散投資好緊要 不過香港人好鐘意排隊就真

agger

龍門okay喎，
幫襯過唔覺得難食，
仲好大碟tim

推
香港人對同路人多啲包容啦
就算你話人食人血
但佢企得咁前都要付出好多代價
仲記唔記得佢間鋪比驚黑打爛過幾次
小心風向撚

sorry拉咗幫手推返兩嘢

pish

龍門老闆親力親為送口罩比有需要人，我就點都唔割，會大大力懲罰佢

推到唔再批鬥同路人

連登仔就係麻撚煩, 對黃圈多多要求

支持

龍門嘢食唔係個個都覺得好食係事實 質素普通係事實
但係連登易比人帶風向都係事實 好容易因為一個post而忘記同路人做過嘅嘢 過份放大佢做得唔好嘅嘢

龍門只係一個例子 希望大家日後多啲獨立思考 唔好人屌你又屌 同路人錯唔係唔屌得 但人地態度又唔係唔好 可唔可以語氣好啲咁提醒下自己人呢

食店幾難食都好，黃就無問題
呢種思維永遠搞唔好經濟圈
支持經濟圈既人，原來只係配食呢d野

屌人係要佢地進步
否則可免則免

屌你老母 唔覆啦?

5毛 blocked

只信爺爺時代

平心而論
龍門嘅嘢食質素係好需要改善嘅
但係屌到佢又偽黃又人血饅頭就別有用心啦

冷靜就得

有錯就認，檢討自己再重新出發

分化撚先批鬥

話難食既 係唔係無食過茶記
俾500蚊我都食到自助餐喇

人地茶記貨色已經勁好
你試下食龍門居龍門冰室對面間金龍堡你就知咩叫難食喇

話龍門冰室難食既一係就唔本身食茶記既
一係就5毛

五毛搞分化，認清目標，無忘初衷，兄弟爬山，各自努力。

支持龍門
成班五毛係到吹風向
幫襯得龍門既 主要目的從來都唔係為咗好食
覺得真係入唔到口咪咪幫襯，迫你食咩依家
屌哂班因為覺得難食而批鬥龍門既連登仔

唔少波台嘅，唔理個post講乜，只要係同cc台唱反調嘅，佢就入去附和推post, on 9 到震，完全唔諗野。

咪就係

波台狗問題, 舊登年代已經開始存在

Thx

連仔：有良心=好食。我唔知要等幾多年先識得分開兩樣野。佢係有良心，但係好難食。

納粹黃

支持張生
我地唔好再內戰喇好嘛

我食屎都唔撚食藍店

唔好再屌同路人啦好冇

thx

明眼一睇就知係啲五毛分化
食開嘅都會繼續食，茶記黎講算係咁，又大份
既然厭難食又貴嘅，不如推介啲平靚正黃店比大家食，再唔係咁叻嘅自己開間比大家幫襯囉

不分化不割席唔只係口號

3q

唔覺得難食喎
有良心既店煮既野有加乘

唔好食咪唔好食
但係出面個啲post明顯唔係咁單純囉
而家個風已經吹到龍門=藍

正解。保持獨立見解。唔理班5毛就得

狗也不屌

係呀樓主post出黎既我都認同
龍門係有幫過香港人
但係人會變
如果啲野變左質 係咪仲要盲撐？
發現左原來有好多野係呃家長們既善心，係咪仲要支持？

以我所知
個分享資源中心10樓寫字樓 成日坐住啲黑社會
有個叫洪哥
我又真係想知張生點解釋？
陳聲話佢用淘寶貨誤導啲野係手足整，又點解釋？
全部都冇喺fb解釋過架喎

區議會都識話要監察啦
龍門作為黃圈名店 如果發現佢已經變質
唔係更應該講出黎 以正視聽咩

我唔排除有啲私怨撚分化撚係想人死
但係so far有啲指控其實都冇人解釋過
所以我覺得可以保留一下 唔洗話要死撐龍門
睇定啲先

黃唔係大晒
你覺得某一間黃店有問題咪唔好幫襯
幫襯其他黃店囉

好食喎炸豬排 勁大份

覺得難食咪唔撚好食囉
撚有人用槍指住你逼你食咩
成班根本就係分化撚

問題而家出面啲人屌緊嘅唔止係好唔好食嘅問題
唔好食咪唔好食囉
出面而家個風向係龍門=藍店

推啊

仲有個個都要當黃店係聖人係少少錯一啲都唔容許
但永遠就唔會將同樣批鬥既心力去擺係狙擊藍店身上
戇撚鳩

一句講晒，龍門光環好大，大家唔好再屌

覺得唔好食講出黎其實有咩問題
一有人話唔好食就衝哂出黎屌人分化果班會唔會仲有問題
貨van單野明明係佢柒左 比人屌兩句 又比人話分化五毛
好似有金剛護身符咁

不過老細都有聽人意見重組menu

721 831 101 1111 1112 1117 1118

香港人既劣根性就係 嚴人寬己

唔知自己係老幾 以為自己係聖人, 就要求人地都要係聖人
但其實佢地自己係on9 仔嚟

我只在乎黃藍

龍門都扮黃真係成個黃色經濟圈都唔洗玩

唔好食咪提醒下，冇改善咪唔幫趁囉，冇必要屌同追擊全香港得佢一間黃店咩，都唔d人咩心態

721831101111

真

樓主走先，幫你頂住
比我都去食空姐牛肉飯，銀龍茶餐廳，美心集團啦
撐警有乜所謂？最緊要d野好食

人地老細都叫入過理大煮飯，你敢唔硬
硬ar 分發撚

不了

其實龍門以前係好食，人太多做唔切先咁
但我都一樣支持，間唔中去食下

我紅磡人
下午茶必食龍門

垃圾喂狗喂狗屌你老母食屎龍門狗

屌 啱啊 都唔撚知點解要追擊同路人
我話撚知你偽黃定食人血饅頭
總之你夠膽舉支黃旗出嚟 我就幫襯
傷害過手足另計
大家要記住咁樣先可以令商家向政府離心
先可以做到黃色經濟圈嘅目的

真心想知
茶餐廳頹飯有邊間係好食到驚為天人

伸要理大定中大一戰個時，龍門老闆入去幫手

我屌哂你地老母 話龍門難食果班肯定係鬼

啱

和勇不分，各有各做。
難食可以比意見，唔係只識屌，講D 無意義既野。
大家支持龍門係支持同路人。
連登仔女不分化。分化係五毛。

我食過，個黑椒汁唔錯

其實尖沙咀店係幾好食喎
幾十蚊扒撈公，d扒又厚
出面普通食個飯都咁既價錢

可能一間間啦，去開都係尖沙咀
嗰到榮光同龍門都好高汁

個個都話龍門難食
其實有幾難食?
有冇明將級數先?
我覺得吹到好似明將咁難食有啲誇張

利申:細個唔識嘢試過食明將食到嘔

單機 食自己啦

走啦on9

根本有咩理由屌同路人, 重要龍門做左咁多野 ， 連登真係太易比人帶風向啦

我見有幾個巴打講得幾好，唔係唔屌得龍門，但你屌之前唔該一一屌晒所有藍店紅店再屌埋中立的屌返七七四十九日先，咁你先有資格挫評龍門

同路人，係絕唔應該屌來屌去，比良性建議就得啦，唔好屌屌聲

其實好似大家樂大快活，你岩食就去，唔岩食就88

總有佢既市場

如果我公司附近有龍門，我一定幫襯左龍門先

大撚把茶記難食到仆街

資源中心問題，其實我覺得佢搞太多唔同路數，

好難顧得到，真心搞好龍門，集中飲食，再發展其他野，我覺得會好好多。

認真，講難食既話，大把茶餐廳都難食

屌難食無問題
有人係屌佢偽黃食人血喎

推！

大快活都唔係樣樣得，

佢地賣點就係唔叫做好好食，但入到口

又懷念過去
以前黑警都好好咖

樓主太低估五毛同真心膠

振興黃色經濟圈
兄弟爬山 各自努力 盡做！
無必要下下質疑
你唔鐘意食可以唔食，去其他黃店支持
龍門做過啲乜大家都知
唔洗下下比撚埋條底褲你班連登仔睇先叫透明度高啊？
謝絕分化&批鬥

同意，佢係有食物麻麻，但都有食物好好食，我會去揀啲好食嘅食

PUSH

的確係難食

上連燈 勿認真

屌你老母 做到咁都話扮黃 真係慳撚返啖氣暖肚好過

不分化

點解食開覺得唔差
黑松露玉子燒 茶走

連登批鬥對象：
森美龍門六號男人eeetv

龍門老閪都支持

係唔好食嘅
但又未到難食囉..
但真係好撚大份

佢做得唔好比人屌 好正常呀
何況連登多五毛 帶風向都唔係今日嘅事
同埋大家對黃店嘅要求過高 錯唔緊要 知錯能改就得 冇人一生出嚟就咩都識

好唔好食見仁見智！千祈唔可以畀人分化！ 只要係黃店就應該懲罰
不過兒登容易受人影響亦都係事實

我覺得唔差喎 價錢又唔貴 成日食
只係覺得坐得逼小小 不過唔大問題

推 不分化

我永遠支持龍門 , 分化個d一係on9仔，一係對家走入黎

咁難食 不了

我覺得係五毛

難食唔食去其他黃店囉又真係唔洗jer撚住既 認同樓主

香港人至叻就係屌咗先

push
龍門啲嘢未必好食，但龍門始終係同路人
仲記得老細入 Poly 煮嘢食俾手足...

果啲收咗中聯辨錢嘅三毛、五毛、打手、分化撚，請你哋收皮

推，龍門手足
好人一生平安

連登藍黃都上得 所以唔洗太認真

你可以唔食
但係你可以少把口
人人自己都有把尺, 想食既人自然會去食
唔洗你班有心人士係咁提佢，明明人地龍門老細出最多力
唔岩食就算。善意提醒另計

必殺·屌哂你地老母

有啲人會專指住黃店說三道四 粗暴干預
依家唔係你同黃店割 係我屌你地老母呀
同路人屌乜鳩 你要做既係勸佢
懷疑果班係圈外人

全部可選炒底飯可選汁,可能好d

根本係正常standard
班連衞兵屌到冇野好屌就話人難食
呢個價嘅茶記係咁上下quality架啦
D焗野其實真心唔錯添

咪正常茶記味道
價錢又正常
老實講一啲都唔算係難食

因為好多時第一頁俾人帶風向

分化撚多的是

有班人真係屌自己人最大聲

唔食藍店就得

唔鐘意龍門咪揀其他黃店，仲有好多選擇

用屌龍門既力去屌藍絲好過啦

睇下呢個post啦連衞兵

唔好食但係好撚大份

成堆廢話，而家係講緊佢啲野難食，係咪因為黃店，就食屎都要話yummy

好L多假ac
撑龍門

兒登仔除咗批鬥叻就冇嘢叻
繼續趕走同路人

我必須

大大力表面一樣嘢

我覺得龍門好撚好食

個人口味不一 好難講！

乾淨與否 間間茶記都差唔多

少批鬥 多建議

我覺得屯門個間好食吖

//好容易因為一個post而忘記同路人做過嘅嘢 過份放大佢做得唔好嘅嘢//

呢個真
如果開始覺得有問題，
咪一路留意住佢之後點做，
唔使一個post就咁快判死刑

錯字Sry 勿屌

運動至今，我地唯一比唔上班狗同個垃圾政府既就係分化同路人

我MON咗咁多POST可能我眼盲，我真心睇唔到龍門做嘅野有幾仆街
導師免費教小朋友，原來係想小朋友出師有傭抽你點解唔一開始同龍門老細講
班小朋友係龍門員工，受薪，生意做唔掂做得唔好減人手間間公司都係咁做，又冇叫佢地嘔返所有人工出黎，我唔明CON咩DOM
回覆班人全部都係FB CAP圖對話，同我聽講

但我就發夢日確確切切見到佢地請小朋友食飯同派水
唔該食過佢地免費麵嘅小朋友出返幫龍門講返幾句
佢麵難食係一回事
佢連生意都唔做比個位你地食飽出門，一蚊都唔收叫你地慢慢食係另一回事
唔該大家公平D

唔好食還唔好食，但龍門都話偽黃真係得啖笑
有人帶風向都算，竟然仲有堆兒登仔附和

嗰班pr公司打手
唔好又入連登仔數

撐黃店
不過唔撚食龍門啲垃圾

連登仔最鍾意攻擊同路人

立場係黃點變藍
藍又唔會帶黎更多生意
廢老表示太遠，不了
你個係乜邏輯？

pr公司係做到咁樣效果
正反方都過千正評

其實試過幾次龍門居嗰間
感覺還可以啦
普通茶餐廳
無啲人講到咁差

真心嗰句，龍門啲出品我接受到喎，幾十蚊你想有幾高質呀？繼續支持

覺得味道一般既可以轉支持其他黃店，但個人黎講就算係屎味既飯我都全力支持龍門

屌親龍門果d都係得把口，叫佢拎証據出來就淨係識回龍門點解唔屌得

岩聽

要撐佢不如直接捐錢比佢
做過廚就知 日日咁多人排隊個workload會煮得好食就偷笑
唔係話blame to victim 但龍門越黎越難食同太多人排隊係有直接關係
應該學下水門咁夠客就叫人過隔離食其他黃店

有冇人知佢登記左做選民未？
有冇人知點解佢公開話唔叫「五大訴求缺一不可」？
有冇人知點解佢話做「良心生活圈」而唔做「黃色經濟圈」？
有冇人知點解佢不斷擴充生意但就炒好多舊人？
有冇人知點解兩個龍門前導師都公開鬧龍門？

唔好盲撐 亦都唔好盲反住
可以幫襯其他就頂唔住嘅黃店先
香港得一間黃店？

四十幾蚊啲豬頸肉多到好似畀咗成條豬頸我咁 奄列大到用咗四隻蛋咁 味道唔差 唔知屌乜鳩

721 831 101 1111

燒山間時代真係大件夾抵食仲好高質
龍門根本冇兒登仔講到咁差

Push 支持龍門 支持黃店

又要人賺錢,又唔想人賺咁多

其實可以咁難食都好難做到

五毛就係想搞死，分化同路人。睇佢哋不斷搞老蕭同劉細良就知！

邊個出名黃，就搞邊個！

以龍門價錢，我覺得食物質素 ok

荃灣新記冰室 一樣都係黃到金
仲有基隆茶餐廳

話難食=五毛 屎都照食！

難食都唔講得
nazi

推呀

常餐ok 午餐易中伏

$0.5
分化撚 即ban

好差咩點解無咩人食
張張枱都擺曬搓手液
菜都整多兩條比你
睇得出有心做仲要係黃店
點解要嫌棄

五毛帶風向

連登仔真係麻鳩煩
不過好可能係五毛做

唔屌 但真係茶記水平以下

推
要珍惜同路人啊

野食係垃圾就係垃圾又等得耐 叫佢請過批廚再講
又係果d黃就大撚晒呀
屌番你老母個老母個三姑姐六表嬸

真心，d野食ok喎，加埋佢地曾經為手足做既事，點都值得再去

話唔好食，試左食幾多次? 唔好食咪好再去，專程開post唱又係乜心態? 個個口味唔同，食左間唔滿意就開post, 連登很快變開飯2.0!

人地對家錯撚到9彩都唔割

根本係五毛喺度搞分化批鬥

唔好食咁咪屌佢 話之佢立場

利申一路覺得好食 口味同大家唔同

龍門=普通茶記質素 再難食既黃店我都食過
但我唔會post 上連登散播負能量

屌你老母先，你媽生到你咁智障

一早block左

Btw屌你老母垃圾id

Keep住有競爭
唔好坐大集中一間

我冇食過龍門⋯
但係我屋企得翻兩日口罩嗰時我有去龍門買口罩⋯嗰批好似係百幾嗰時⋯
好想講句佢哋個團隊真係好努力為香港人
我唔係話盲撐，但同樣唔會盲插
睇到佢話轉咗menu, 咪再觀察下佢啲食物有冇改善囉⋯

講真，龍門唔好食係真.
咁咪唔好選擇龍門，去幫襯其他黃店囉.
屌龍門黎做咩? 又唔係迫你要食.
你唔食 都大把人純為支持而黎食龍門嫁.

最後，大家真係要支持多啲唔同既黃店

嘢食我覺得ok喎可能係理大情意結嘅關係
但有段時間忙同態度冇咁好又係真嘅
但老細都叫有心去做好

龍門係難食，不過我都係會照食
食撚到佢無嘢為止
張老闆為香港人做咁多嘢

死都出黎柒啲五毛

味道普通但好大碟

人哋老細入埋Poly煮飯俾手足食，仲有乜嘢說話好講。至於話食物質素，咪一般茶餐廳嘢食囉，我自己覺得不過不失、可以接受，唔會話食唔落口咁差，唔知其他人有乜嘢好批評佢

推啦屌。
點解有人寧願少個同路人都唔想屌個真正敵人

Up

繼續批到無同路人

朝朝早餐都食龍門，真心講食物水準係ok.

真係好難食
唔係淨係試過一次
喺唔同分店食過5 6次
次次都含淚撐

連衛兵：有錢賺既就係人血饅頭！唔蝕本益手足做到經營困難既就係偽黃！衰過藍店！大家一齊追擊！

講出嚟都係想佢改善啫，覺得唔好食咪直接同龍門講囉，其實喺到講人哋又未必睇到嘅
仲要話人偽黃，衰啲講句，佢做咁多嘢都偽黃嘅話，我諗得返被捕手足先真黃

總之唔理是非
係時事台就一定要反
私怨大過天

仲有食龍門

成班On9當風趣

仲有想支持個經濟圈嘅話，可以幫襯埋冇咁出名嘅小店，佢哋都需要你哋幫手㗎

龍門點都唔應該屌
佢未算話去到難食wo，你班仆街兒登仔，真正難食既唔屌，係到屌真黃又唔差既龍門

你咁智障唔洗屌架

啱，正視聽

批鬥post 不嬲都唔可以睇連登 , 滲透得太勁

其實好多人都冇獨立思考過成件事
見頭嗰幾頁吹咩風就信到十足十

大家呢方面真係學下對家啦
幾時有聽到對家會屌自己人為錢扮愛國？

黃係立場唔係美食指標
冇人話黃就係好食
當然商家改善會令黃圈經濟有品質保證
但其實黃圈仲係好早期未研究到呢個水平
你哋一個二個狠彈放大鏡睇做黃店要咁高標準
我係老闆都唔表態好啲啦
有咁多間黃店，咪食第二間試吓啦

連登大量五毛入侵 未計黑警偷咗手足啲account
大量五毛分化黃店 啲引戰Po/comment睇下就算啦

難食就要吊呀？你狗黎嫁？識吠唔識講野呀？
你把口咁臭你老豆老母親戚朋友都忍鳩你唔吊你啦
係同路人就反省下啦7頭

推
屌死班分化撚

true

太多五毛了

支持

啲人成日唔記得上連登勿認真呢句格言

杜生講得無錯

晤止5毛
好多自稱黃既香港人
見人好環境 自然會眼紅

做餐廳整得難食都唔批評得? 如果因為比人批評，肯改善就唔同講法

我試左幾次叫唔同既野食，其實佢都有一兩樣係ok，咁再去食未叫返ok果d囉！唔係食一次唔好食就一味踩既，佢咁盡力幫我地！你都要比多幾次機會人麻

Pish

唔批評邊有進步

大家可以鬧佢唔好食，但唔好話人偽黃
如果真手足聽到幾撚sad

Agger!

呢個post勁多5毛

黃色經濟圈本意係好
但實行果陣變左個大笑話

好多五毛 分化狗 同 唔分輕重既鍵士

覺得差都要你批准盲目維護同一立場既人 同共狗一撚樣

係好普通
但我日日要食 吹咩

膠都廢事俾你

香港好撚鐘意做神

唔跳得船?

連衛兵最鍾意屌同路人
一路屌一路話掛住6月連登

連衛兵係講緊不分是非黑白永遠由立場行先個d人喎
幾時變左屌同路人係連衛兵呀?

A

龍門冰室直頭派埋紙袋比大家裝口罩同搓手液消毒呀
藍店邊會做呢啲呀？
大力懲罰！

然後班死忠會skip左你個comment
冇人解釋過指控
冇人質疑過

Btw,中心淨返低個班幹事係唔係老黑我真係唔知，但就真係得返班成身名牌既MK仔

好心啲連衛兵檢討下啦

其實我覺得幾好食呀

大家唔好再批鬥同路人

S

你老母生到你咁弱智駛唔駛屌?

hello 我係紅底餅

我深黃黎係咪想迫死同路人

不撚知所謂
龍門冰室不嬲好地地
係早排有班人唔知做乜開始攪分化

我鳩估應該係會唔會有人收風龍門冰室老細想參選飲食界既功能組別
大家都知啦！佢參選既一定好大機會勝出

好有機會就係有人借機抹黑黃色經濟圈始祖從而打擊黃色經濟

哩啲post多正評先正路架麻
屌你老母分化post都成千正評
唔係五毛比左正評果啲輸左真係多得你班蠢西

無錯, 味道點都好, 自己友就一定撐, 講真, 藍店再好食都係大仆街,唔可以去

野食普通,但加左好難得既調味料
良知呀
比錢我都比得心安理得

YelloNazi

唔好食咪唔撚好去食囉
日日上黎出POST 話佢D野垃圾叫人唔好去食
一定係鬼黎

我唔知係咪間間都係咁
但我食過荃灣嗰間
啲店內清潔求奇到
搵條布抹一下就算
但門口就幾箱火酒放喺度賣
咁既時期啲清潔咁樣

其實
係屌佢d野難食
係好撚難食

唔派膠比你就逼死你
呢度一打，接實

撐佢係因為個理念，就算佢啲嘢難食都要撐

知唔知佢依家登記咗未？

老闊養幾多前線佢地連衛兵唔會知

食物質素都過得去啦 大佬 收你4 50蚊一餐
無理由要求佢100分掛
利申前後食過幾次 都覺得過得去 未算好好食

四十幾五十蚊野，大家要求啲咩
呢個質素絕對值呢個價錢，好食果啲又話貴好難餐餐支持，其實你哋想點

PUsh

今時今日做飲食，食物質素同埋衛生唔使點理，夠gimmick就得

只要扮得夠黃就唔可以屌否則你就=五毛

事實證明大家都係中國人
劣根性一樣

唔好食咪唔好食囉 我都會支持 口味既野個個都唔同 我覺得未至於到難食囉
冷處理d難食po就得

pushhhhhhhhhhhhhhh

番去幫你老母執骨啦

我支持佢，但佢d野真係好難食

利申，幫襯過龍門覺得食物水平一般，但個呢個價位係咁上下啦

傻閪一隻

呢啲人唔洗理 永遠講嘢冇point 就屈鳩我盲目維護

連登新風向：批鬥同路人

如果係咁都炒得合理 黃嘅唔係大哂 手足都係
人地出得糧比你就應該比啲心機做嘢啦

正常茶記質素

上年6月頭入黎睇到而家
都覺得多左打手同分化L
有無人可以查下？ (認真

再者 我都係窮學生 用哂啲錢發夢咁制 要自己喺出面搵工 都唔敢hea到比人炒啦

得罪講句而家又唔係開庇護工場 要睇工作表現都好正常

其實良心經濟圈又有咩問題呢？
其實意念都係同一樣野，個名真係咁重要？

其實一定係連登仔嚟？

龍門真係出心出力 但龍門肯接受意見而去改善 係咪唔記得咩叫兄弟爬山 各自努力？大家目標一樣 大家都係同路人 更加要壯大黃色經濟圈
Ps 雖然龍門食物質素一般 我地都會繼續支持

真 其實普通茶記已經足夠收貨
最重要係真正深黃店

覺得難食 千祈唔好食排隊排到仆街啦已經
btw blocked

岩

憎人富貴厭人貧真係唔要得
仲有班五毛係咁煽風點火
咁唔抵得人地賺咁你咪又投身係依個黃色圈囉
做生意嘛依家係

以最高標準 721後先醒既都唔係同路人

做得比好多和理非多
完全值得支持
而且茶餐廳間間都咁上下
btw佢杯凍幻茶幾好飲

fc曬係真架嗱？

仲有班撚樣食住美心m記咁分化黃店

其實都唔係好關5毛事 純粹係逢紅必反定律

跳船咪兩邊不是人囉醒
用下腦

𨳒龍門嗰班人都未必係手足 , 隨時係啲分化𨶙五毫子

你講到咁白，叫人點落台啫

我覺得就普通茶餐廳味，但係計埋地理位置同埋價錢我覺得真係算幾抵食

屯門果間都好食

又話唔用腦
錢嘅問題又有幾難解決啫
用下個腦先講野啦

屌你老母食屎柒毛

我索性食佢個早餐A0 本身就係唔好食既野黎

你先係
閱讀理解有困難 返去支那再讀啦弱智

推
要屌都屌政府先

可以block返

證明黃色經濟圈有效

擺明有人帶風向啦

其實不嬲龍門最好食既係自制雪菜 冇人識食
由佢總店一開食到呢家 之前個牛奶湯底好好食 係自從要埋隔離間舖開始唔好食

都係個句，咁得閒圍內批鬥審查邊個係同路人，不如攞啲時間心力去搞鳩敵人

日撚日話龍門難食果班食屎狗呀，好唔好食呢啲野就見人見智嘅，其實有好多黃店俾你地揀，不過你地自己係都要走去食一間自己認為唔好食嘅餐廳去食咋，又唔想揀又要好食又要平，食撚慒你地咩

包容下啦，話哂自己友

屌龍門Post我全部都費撚事睇
五毛狗多撚到

龍門 d 嘢食一般咁啦，但係諗翻起佢之前點樣一路走來，我就食得好開心嘞，點呀，你有問題咩？

你見過邊間黃轉藍吖？
錢又唔難解決
你職業是兒子？

個堆唔係連登仔女係5毛同粉紅黎 3萬黑警加政府一班奶共既都會上連登 你地自己諗下連登依家有幾紅啦

有咩人自稱自己人/同路人 但永遠立埸企係對面屌返自己友

難食要改善
但我會擺低一舊買杯奶茶

垃圾post
拉

大家唔好回post

白癡

劣幣散逐良幣

拉

大家記得用不推文回覆

祝五毛中武肺死全家！

俾屎你食都要去狗衝

其實食嘢. 除咗食食物質素. 都要食服務.
一間舖頭. D 嘢幾好食. 服務態度差. 當客係狗咁屌.你一路食一路話你乞衣, 搞事, 有爺生冇乸教. 嘢食幾好食你都仲幫襯?
一間舖頭D 嘢麻麻. 就算佢係藍. 佢知道邊個係佢老細, 佢知道邊面先係大多數. 可以去到盡做埋個客隻狗去奶D 客鞋底. 咁佢知道佢要扮, 佢肯扮... SO WHAT?
不過我就邊間黃店唔使排隊就去邊間

等你班智障仔打到佢殘
共產黨出錢叫佢跳船有幾撚難呀
你職業又係乜呀
冷氣軍師定念力大師呀

質素同衛生好就得，話知佢藍定黃

佢一係就唔好俾我知佢喺背後屌咁我. 俾我知道我咪唔會去囉.
做戲做到全套. 唔俾我知就話知佢.
呢個世界就係咁架啦.你冇測謊機 , 你唔俾我知就=冇. 就係咁簡單
就好似人永遠唔知佢老豆有冇叫鴨. 佢老母有冇叫雞一樣. 佢唔知=冇

龍門條數應該已經好靚，希望改善下食物質素，真心想說、他們margin唔低

pusu

所以我一向都邊間小人去邊間.

龍門冰室明屌客人大撚把人狗衝去食，夠犯賤

難怪香港既管治者可以咁撚串，俾少少糖你你班垃圾已經感恩戴德

乜你覺得佢屌你咩? 但冇屌我喎。
點解呢?

對家只要打沉黃店龍頭
自然能引發破窗效應

咁平價錢 算幾好食啦

可能見你樣衰唔忍心屌你

咁我又唔介意喎。都係嗰句。
你都唔知你老豆有冇叫鴨。你老母有冇叫雞。唔知咪=冇囉

講真，fb上倫敦乜乜手記個page開始走火入魔
個幾個空心ac不斷追擊帶向 真係搞到內亂
個幾個人...係咩料 大家應該知 希望唔好再分化

某啲黃店成為大台 係局勢做就出黎
能力越大 責任越大 希望所謂大台可以經事長智更成熟
有錯要屌要更正 但唔係引到內鬥

無錯
記得龍門新開搞左個雞翼放題，個場太爆搞到所有野都上唔切，中完伏，本來已經black list，但呢幾個月佢地真係做好多野，我都的起心肝去食返幾次。
咖哩算係咁，其他野都係正常茶記水平，如果覺得厭，咪光榮、時代間住來食囉

就算啲野食普通
評論嘅語氣用詞好小小
唔好批鬥同路人
而且平民價錢算係咁

七海剩係試過話龍門d野唔好食咋

btw,之前d手足曲奇/蛋捲算好食(雖然好貴

龍門叫難食？你真係未食過美心

屌 人地用緊台灣選戰 果招玩滲透 成班ON 9仔中招帶風向不自知\
點解人地齊心呀唔係因為有錢呀
係因為人地完全IGNORE 甚至無人去滲透同分化

一向都隔日去食早餐，無變過

Support

成班分化中共打手

不分化不割蓆

如果可以check like就好
like嗰20個一次過block曬

連登仔係咁上下啦

唔鍾意咪自己解決咯。

普通冰室想佢做到酒店咁咩

而且啲錢係佢賺嘅佢冇義務要拎錢出嚟俾手足
派晒口罩仲想點

啲錢佢嘅理閪佢拎去叫雞都冇問題 講真

食人血饅頭然後攞錢叫雞都無問題？
連登仔真係

超同意！！！！風向撚快死

要屌，但唔應該喺連登屌

出名五毛

你又拉 好好笑

屌 原來真係好易錯手勢

咪普通茶記水準旺區咁平仲想點 唔想食咪唔食
俾啲實際建議老細 好過係咁講幾難食 係人血

食過好多次， 叫正常，同樣價錢都係正常。其實唔需要攻擊佢。如果係要diu 劣食，我相信大把籃店都可以係。 所以有心攻擊我地圈既，應該都唔係太係同路人了。

如果係同路人，你唔鐘意食可以唔食，同時揾多d好食既黃店比大家會更有意義。

如果你係一個好鐘意diu劣食既同路人，錦我請你去多d籃店揾晒籃色劣食出黎，同樣都係幫到我地

佢話黃店我就信架啦
偽黃食人血既舖頭遲早都會知

同意
藍店係人都知
但而家執左幾多間呀？
有時間去狙擊下藍店，多啲投訴等佢地冇啖好食先啦

其實好欣賞龍門咁出心出力
但味道真係認真好一般
唔係難食但亦都唔係好好食
不過以前仲要返學成日都去支持

撐龍門

龍門一直都仆心仆命幫手足
咁都俾人分化到 就唔好話自己人同路人

闔府統請 一次過比環保署，控煙辦，食環，消防搞

師兄 籃同藍係唔同

銅鑼灣有個肥妹好撚冇態度

sorry

不如開個整合
我越嚟越覺得係子虛烏有嘅抹黑
pr公司 連登/人西page互相推post

以下呢位巴打
點解講嘅嘢
會同兩名人西會員留言一模一樣？
唔係打手嘅話點解copy & paste?

自我意識膨脹，太自我中心！

5毛太多

5毛黎架，大家識分啦

唔好比五毛分化！我地同藍絲最大既分別係我地肯用腦去分析！
唔好比人帶風向

開始批渣哥, 大家唔好再畀五毛帶風向

【受惠黃色經濟圈】渣哥遭網民質疑賺完就算 FB出長文霸氣反擊

Agger, 推

比幾廿元想食米芝蓮
龍門點好食過美心啦

五毛尼兩日好L勤力批鬥，有L曬證據咁款，我唔質疑有無食人血饅頭喇，幫到手足我見到🙂

最多咪食物質素唔夠好 啲人講到佢賣港發國難財咁 on99
老實講人血饅頭呢四個字真係被人濫用到變咗cliche 好心檢討吓
有啲字真係唔可以亂咁用 你地用呢個字鬧自己人最多都係大家自己人圍內解決
但之前BU會長就係用呢個字鬧蔡英文結果踢中鐵板 被台仔鏟到上天花板

利申我都覺得唔算好食 普普通通既茶記水準 但老實講幫襯得佢都係因為佢立場夠鮮明遠多於食物質素本身

覺得好食，一碗米線大大份肉
利申食開有良心嘅嘢

龍門係好撚好撚差

我無話佢唔黃
只係唔好食啫

推熱門

十仆

叻叻豬

分析能力強

[警世] 政府打敗黃色經濟圈唯一武器

大家手足一定明，只怪依家太多五毛，五毛講既野唔洗太過上心

手足繼續齊上齊落

一早話要禁止深夜開post帶風向

日頭正常好多

呢度一早比五毛滲透左，大家用下腦思考下先啦，龍門呢啲黃到比人搞既鋪頭都拎黎批鬥？唔好比敵人分化到

其實去食龍門都係為左支持黃店
多謝你做左咁多野 雖然成日有五毛分化
但係想你知道有好多人都信你撐你
加油 光復香港

咩價位比乜嘢你食，龍門一開波已經係茶餐廳，佢已經係同價位性價比高既茶記

你要比$50個茶餐但要求到$150既質素，得，你去番yellowopenrice個啲，大家價位唔同，杜汶澤啱，以佢既要求及口味，龍門嘅食物對佢尼講根本係垃圾，所以冇得話邊個對邊個錯

老共不外乎用「五毛」「熱狗癌」等人士作網絡分化工作，你屌佢，佢又會用「我又信咁多五毛……」等既高地位幫第二啲ac去掩護

係黃色經濟圈同路人既話，跟本唔會狙擊龍門，會嘅只係兩種人，一：中共分化L，二：偽黃唔抵得龍門，三：同路人為生意起私心

龍門咁耐以尼做左啲乜大家有目共睹，甚至有啲做左但冇講比外界知，甚至乎好多黃店同路人做左嘢但冇比外界知，亦唔好標籤左啲舖頭做到好似張俊傑咁先至叫「有做嘢」，佢自己都公開講過宜家好不情願地高調左

再長氣多次

黃色經濟圈我地一路處於上風

輸，只會輸比「鬼」玩反間計玩分化

「熱狗癌」無處不在，唯有ignore佢地

真心係我食過數一數二難食既茶記個咖哩稀到一個點(尖咀嗰間)

多5毛打手

貴咪唔好買
黃店都要做marketing
難道杜汶澤拍yellow open rice 收2萬幾廣告費
又係人血饅頭

邊個覺得好食

好撚多信咗
唔好講笑